tvb劇集涉諷刺保蝗黨選舉造票買票

編劇

幾年前J放學ICU譚玉瑛飾演老時反對班長替補機制

到今日仍然J緊TVB

唔好先入為主自爆
佢邊有講保蝗黨
唔俾係講飯民既

呢套咩名

翻生武林

cctvb仆街吧！

我喜歡你的思路

點解tvb會俾佢出到街

唔好on9啦，首先tvb 最多師奶睇 ，
佢個派名仲要叫純真派

你估係影射年輕人定保皇黨?

年輕人dq哂喎

正式宣布編劇係五毛

重有一到講派蛇齋餅粽

青山派

呢出野 有D似武林外傅

個編劇係咪想坐洗頭艇去取材

五毛dewi

反了反了

人哋send畀我唔得?五毛Overbet

自以為好醒，可以唔同角度去睇
其實就戇撚鳩

係呀五毛應該拮盲自己對眼先推動到港獨呀

寫悔過書同大陸拍啲濕鳩片一樣

邊度有咁勁丫， 樓主撚多咗喇

諗多左
tvb觀眾只會認為係諷刺緊反對派

套野今日幫東廠(共產黨)洗白
關Ching點睇

白票只會益左東廠。

炒哂車了

屌 本土派又贏！！

原來你地追晒㗎？

所以呢?

正常人有追有乜咁出奇？班本土戰士有追就話奇啫